唔係現場既人 請做返好你既工作

請你地唔好做鍵盤軍師係度指點江山
現場既事交返俾現場既手足
你想俾意見既一係你去現場建議

你一係放啲堅料上黎 一係打返網路戰 輿論戰 民意戰

真係諗唔到做咩既

出黎

出左黎 你有意見都可以同現場既行動派講

我覺得 心中想人散水嘅人，先會嗌人公投，係咪散水，是咪呀?

現場去留
無人清楚得過現場既義士

一係你就出黎
一係就專心打輿論戰

不是分化 但點解有班mk係到叫囂

最佳例子
開PO呢位樓主 一係你專心去FB屌黑警打輿論戰
係睇唔過眼就出黎叫佢地收聲

唔好係度睇live做鍵戰

現場手足搬野搬到身水身汗
你一係就黎幫手

想散唔係邊個 如果你係現場既話

唔係問題

大家幫手推推

唔好再推呢個垃圾post

推我呢個post得唔得呀
垃圾post唔好再推唔該
用下腦呀大家